知唔知咩動物最鍾意睇meme?

係豬呀

因為朱 me me

推

推呀

唔錯 正皮以示支持

May May

你係我偶像

meme 都未撚識讀

我讀meme嘅 你呢？

讀maymay